燒山間紅米焗豬飯好垃圾

d豬扒𢲡到豆腐咁味道古怪

蕭生出咩都要講好食 否則你就被連登仔合理懷疑你分化、5毛

五毛，分化撚，pr，自己揀一個

紅米所有野都好一般，無野特別好食

但算唔貴同埋多選擇兼唔會難食，所以間中都會幫襯下

好似平過時代